點解要夾Netflix plan?

準備想加入 check過最貴都係93 係咪仲有其他plan?

冇

Thx

淘寶

可能學生哥，又可能成屋得自己一個，但$93可以俾4個人，咁值得SHARE三個出去既。